Elon Musk 信徒區

有冇1798同船船友

手足點睇今晚TSLA走勢

插>10%

千跌啦
走啦

22號前震走散戶姐

信Musk哥 唔驚！

今晚直衝2000

坐Space X直上20億

1620 船友

2000 港紙

2000越南盾

今晚跌到落1400再人踩人

千跌 走啦

再見各位

too high imo

升返啦

跌返啊

drop to zero

tsla

轟牙！

挽留，力守到下星期

玩樓！